免費中文試卷！幫下dse學生！

hi 我係一個中文補習老師，有細細個補習business。
見到近排大家都好需要人幫手，學校mock唔知點，又停課又唔知dse點咁，所以好想幫下大家手。

我手上有唔少paper同埋解題/答案，我都唔介意幫大家去批改同埋解題目。

如果有需要可以tg搵我 @juicybergon99
千萬唔好怕醜，要幫手真係要開聲。

康復香港，時代抗疫。
我同大家一齊同行，一齊撐落去。
無事先可以做世界冠軍嘛

（之前po左係學術台，而家po埋去校園台！）

留個名先

樓主真係好有心gah

推

p牌推

推唔到照推

多謝你呀推唔到都推

幫推

幫推！

—
急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足